懷疑有班大陸撚過嚟洗黑錢！

小心！

旺角地鐵恒生銀行有班大陸撚樣不停撳錢出嚟洗黑錢

上星期五 地鐵站atm大量提款機無現金提

幾條撚樣分幾部機一齊撳錢每次－30,000

頸有掛佛珠

一個七樣一個肥閪

一個正臭閪

d錢本身係銀行就唔係洗黑錢啦
知唔知乜野叫黑錢呀

銀行過數有TRACKING
變現金無TRACKING

你識唔識點樣洗黑錢呀？

大把黑錢經銀行轉兩轉都洗番乾淨啦

BTW
旺角HSBC 總行都撞過
按完又按

有無人知個玩法係點 見佢地大堆卡禁極都有

我都想知
組團去關心吓同胞有乜需要幫忙咯？

佢地用假卡咁錢，見到有一瘦一肥每次咁少量現金

走資

洗黑錢係將唔見得光既錢洗做見合法嘅錢

全寫係清洗黑錢 而唔係atm禁d現金出來黑暗地洗錢

報黑警囉：

怎樣向聯合財富情報組舉報？
請以下列其中一種方式，遞交可疑交易報告：

網上舉報 – 可疑交易報告管理系統網上舉報表格
電郵 – 電郵地址jfiu@police.gov.hk

傳真 – 傳真號碼：(852) 2529 4013

郵遞 – 請寄往香港郵政總局信箱6555號聯合財富情報組收

電話 – (852) 2866 3366（只限於辦公時間內提供緊急報告之用）
如要經可疑交易報告管理系統舉報，請填寫 申請表 及交回聯合財富情報組(傳真 – 傳真號碼：(852) 2529 4013或 電郵 – 電郵地址jfiu@police.gov.hk). 如需進一步的資料，請聯絡聯合財富情報組人員。

rmb離岸中心

沙田又係咁 想知咩事

上個星期深水埗又係咁 三部提款機一齊冇錢

點獲解話連登低質呢
睇呢個post就知

今年先有大陸佬落黎洗黑咩？
on99

唔好搞笑啦
洗黑錢係本身將唔見得光嘅錢洗做合法，佢銀行禁得出黎本身d錢就無問題
多數洗黑錢都係去賭場洗/ 開假名公司扮收入

樓上果班真係傻閪到笑

我都見過佢地響mk mtr瘋狂提款，仲要勁鬼祟咁

尖沙咀都有相似情況

三條撚樣七部機每人四咭每次三皮旺角有幾多部ATM自己計數？

仲未計HSBC……

有記者入黎最好查一查⋯⋯

佢地有keep單、好快銀行知出事⋯⋯

入到銀行既錢都叫黑錢？

去買六合彩全餐呀

時事台真係好撚低質.....
有時間去財經台學下野仲好啦...

細蚊仔係咁上下....
一百萬先夠買廿零手700

金融螞蟻黎
樓主記得下次影相
大把人幫你做野

活在夢裡？香港不嬲係洗黑錢天堂

唔多

㩒成十五分鐘後面人就好多囉

好撚低質
螞蟻搬磚都未聽過？
入d黑錢落戶口，轉幾次帳，拎到出黎就唔再係黑錢

原來真係有人會衝出黎柒
你以為班人真係由自己戶口禁返d錢出黎？

黑錢要洗過先入得戶口
洗完拎出黎做乜鳩

ATM有晒閉路又撳得20k
呢d就真喇
Btw香港不嬲黑錢避稅天堂

銀行轉帳/入數可以查到
禁左出黎既港紙追查唔到
集團式禁錢，拎去買奶粉咩

呢排真係多咗支那人落嚟買嘢

洗錢都要分多少 走粉係咪少量高由鳩得佢

On 99

揾一堆借左大耳窿數嘅人開堆空戶口
所有黑錢就入呢 d戶口
全部atm提錢
有乜事都係開戶口個人有事，重要入硬罪
所謂黑錢都有大細
平時d波馬外圍數就係咁收

找換店/財仔做法
幾千幾千咁拎

打咁大段野特顯自己有幾on9 你都算勁

係咪拎錢收iPhone

油麻地間hsbc都係，一個月前開始有

澳門以前都係咁
自從所有ATM加左KYC之後
小左好多呢啲人
去左香港/外國禁

弱智

你都on9
用假卡已經自動奶埋洗黑錢

細個時有新聞 ,

d 師奶收少少錢借個銀行ac 俾人

d人用黎轉帳洗錢 ,

之後有段時間電視有廣告叫人唔好借個ac俾人

你真係onlun79

算啦

用atm洗黑錢係入錢唔係拎錢

見到二男一女，係樂富勁禁錢，手上有一大堆銀行卡

假卡同黑錢識唔識分呀？

一係假卡 如果係假卡銀行一早報警啦
好明顯走資啦

用櫃員機洗洗到天光都都洗到一球嘢

琴日係旺角HSBC都見到係咁禁幾萬出黎
禁完再轉卡再禁
禁到冇曬d 500蚊紙

日日都有，又買樓又投資個批你估d錢乾淨

交保費買Lum sum

岩岩都仲係旺角hsbc總行襟緊
可以即時向邊度舉報？

偷卡咋

我都見過 等左勁撚耐

屌

假卡提款黨？

佢地做緊嘅叫走資，即係將自己係中國嘅資產轉到境外，原因係擔心中國嘅財經狀況唔稱定導致人仔或自己嘅資產會大幅貶值，即係信唔過黨。

洗黑錢即係我有一筆唔見得光而得返黎嘅大筆錢，可能係賣毒得返黎嘅，當你將咁大筆錢入落銀行而你又解釋唔到點得黎嘅，佢就係黑錢，一定會比人查

走資姐，未必係黑錢黎既

成班小學雞唔係以為入得銀行就一定係乾淨錢下話
知唔知HXBC喺國際上係出名幫毒梟洗黑錢 ?

唔講呢啲講貼地啲，你以為啲大耳窿買啲債仔係貪得意用嚟儲架?
貪張卡同本簿仔靚咁呀?

你唔係以為得一個人周圍撳下嘛
水貨狗螞蟻搬家都可以搬到香港無晒奶粉啦

銀行身家好清白架，點會做埋洗黑錢呢啲衰嘢

係銀行draw得出黎洗黑錢？？ 你讀完小學未？ 經得銀行都洗到地下錢壯食得屎啦。

睇下幾時上A1

遲吓同因澳睇齊要人面識別

試過有個懷疑大陸人係部機連入5-6次,後面吊晒鬼,最尾部機唔知係停左佢service佢先收手....

😨

點解你地唔出聲屌
Atm用得耐既人係抵屌喎

打鳩佢啦

岩岩係荃灣中銀都見到有個大陸撚拖住成喼一磚磚錢係咁入唔知做乜鳩

支那落閘, 外匯管制, 唔准匯錢黎香港, 連銀聯卡係香港碌都禁埋/有上限

地下錢莊咪用返10年前既方法, 人手拉喼, 運CASH落黎囉

用atm入現金係有每日限額
有d人會賣acct俾人入錢
但做得太密會俾銀行aml check
依家管得嚴過以前好多

我都見過個大陸佬拎住幾張一樣既卡 係櫃員機隔黎分比佢啲同胞

我發夢果陣都聽過大陸親戚咁做
佢有少少人脈關係
大陸果邊過關唔洗查喼冇出入記錄
於是就自己每個星期拖一箱錢黎香港
求期搵間外資銀行擺晒啲錢入去

銀行好撚驚人洗黑錢嫁 間間都有反黑部門專查大額變動
特別係HSBC/HS 查得好緊 用佢地黎洗黑錢好難
另外就係一日三萬 屌你洗黑錢講緊過千萬
用一年時間黎拎舊錢 咪鳩啦 地下錢莊一野搞定啦

你發夢果陣應該係好多年前的事
而家大陸人要開個戶口都查家宅
有錢入都要審犯咁問錢點黎

果陣around 10年

睇佢講 條友擺明唔識啦屌
入左D黑錢再拎出黎再洗唔叫洗黑錢?
ON99

睇得出上面好多都唔識野

你會唔會太睇得起?

你ON9嫁?
咁銀行反洗黑錢黎做咩?

我半夜都係旺角恆生見到
三個大陸佬一人排一條隊
每人手上都大大疊500蚊紙
禁完一張卡又用第二張再禁過
褸袋收埋好多張卡
後面有條友睇水
當我想排A隊 條友又攝過黎隔住我

幾條友三尖八角
一睇就知係支那人

等等下我嫌耐得滯走左
我驚屌柒佢佢拎把刀出黎
個時得我一個勢孤力弱

走資同洗黑錢都未識分
諗清楚點將黑錢轉化為合理收入先講洗黑錢啦

個班大陸撚就係港燦
一張大陸卡全年只可以10萬
每日上限1萬
香港人可以按2萬,每日按都可以

咁的確唔係洗黑錢，洗黑錢既定義係指 source of finance合法化

o的小學雞on9出煙
你試下無啦啦有舊大錢存入去，唔使太多，continue幾十萬就夠，而對方又係cash deposit ,睇下icac會唔會請你飲咖啡？

一般cash deposit都要身份登記，
就算係外國資金都需要來源證明。
ok你話你係澳門賭贏左，唔該點都有賭場單據，即係話你最基本都要去賭場贏返咁多錢再入銀行，至於點用100蚊係賭台變返93蚊出黎 哈哈。。。。

要走資講緊係幾十億咁計，幾千萬，幾億咁少量方間大把方法走到出去。用步兵根本行唔通，而且太易被人發覺。

太空帳戶只係for少量，同埋操作人必定仆硬街。而且好快追蹤到比人凍結。

上網睇清楚money laundering個STEP先再出黎講啦
拎D錢黎買貴野係最後一步

你唔好傻啦
大有大走
細有細走
銀行係知道邊個戶口每日2雞2雞咁禁出黎
覺得有危險就己經有alert 啦
你覺得如果係洗黑錢，會放生呢班人？
捉到一隻罰幾億 而且重要易捉
洗黑錢借人acc
係因為用完你acc禁出黎 就變左乾淨
而個風險就你承受
呢啲一，兩次就無架啦
一大額 銀行就會問
唔好當洗黑錢咁易先得架

想逼你用微信付款咋
禁撚哂你班人d現金 吹咩

應該係班蝗蟲o係澳門拎唔到錢後，班友要o係香港拎

好撚蠢

你試下而家拎一千幾百萬去銀行入， 轉頭有電話問你舊錢點黎喇，答得唔好就凍你戶口

睇到上面知道好多小學雞,
首先, 係入錢機到, 每月連續入幾十萬落戶口,
係唔會請你返icac飲咖啡,
銀行風險管理部最多會打電話問你D錢邊度黎,
然後一個月後就cut你戶口同埋信用卡
第二, 大陸佬換卡狂㩒錢, 有機會走資, 有機會幫錢莊做野, 即係金融螞蟻

有無一個專業d既解釋 上面成班友一知半解就出黎鳩up

有懷疑 -> 合理，因為拎現金都係洗黑錢既其中一個步驟/方法
然後一班人出黎質疑，銀行入面既錢都係清白/compliance有aml / kyc ,加上提款有上限，規模大極有譜

成個動作應該係走資，大陸閪唔信人仔
樓主可以照報警/銀行/蘋果等人慢慢查

上面班友睇得香港銀行體系睇得咁高
香港銀行日日都幾千幾萬億上落
邊撚個會查幾十萬洗黑錢
支那佬又人多
你一人洗幾十萬一日已經可以洗幾球

走資不等於洗錢
視乎情況而定

btw樓上太多扮野既專家 懶得駁

不過樓主見到既case恒生有電腦捉到
真係有問題個acc holder會……
只係用atm既人唔會有事
我建議樓主報警比較好
因為一般人唔會有幾廿張卡瘋狂拎cash
銀聯真係個好on9既野

利申aml兩年半經驗

其實銀行都係人，警察都捉唔到所有賊同所有罪案
更何況銀行？大家都係盡做姐
細行就唔好提啦

上面啲人話入咗銀行就唔係黑錢都講得出

睇到成班小學雞唔識又要扮曬野咁扔書包就好笑
先唔好講呢單野係咪洗緊黑錢, 淨係講得出由銀行㩒出黎個source of fund係secured呢樣野已經知係毫無呢行既知識, 仲大大聲教人

利申現職compliance aml officer

我都排隊見過有大陸喱係咁入錢入左成半個鐘
好聲好氣問佢比我入一次先得唔得就屌鳩我
拿我就唔知咩洗黑錢，我淨係覺得好撚可疑啫，有可疑我咪舉報比海關+黑警+銀行囉
點樣查就佢地既事啦

100% 同意
呢班人無知衝出黎柒

其實有晒日期、時間、ATM位置,
乜野戶口用黎懷疑洗黑錢, 好易查到

send去JFIU 或銀行, 轉頭就cut戶口

屌，走資當洗黑錢

走資幾年前已經講緊啦，冇人知？

hsbc一日可以拎8萬
atm轉數40萬

根本洗錢已經融入香港人日常生活
最簡單，街市生意，我話一日做10萬生意你咬我食啊
一檔10萬，十檔100萬，一年36500萬

所以之前有人講香港推電話app比錢有難度

唔洗上網睇架我，你解釋下啦
仲話買野係最後一步
利申：現職compliance, cpa

窮L唔抵得人有錢撳?

係都去馬會啦

有關係？

唔咬你食, 不過一年36500萬收入你要交返幾多稅?十檔野要幾多人手睇?

你真係黑社會都唔收...

邊個社團咁有米？

推 上左報了